export const quizQuestions = [
  {
    id: 1,
    question: "ріерїђрѕЏрІЇ рІЅрѕхрїЦ рѕ░ріљрЇЅ рѕЏріљрІЅ ?",
    options: ["Beka", "Estif", "Awol", "Habte"],
    correctAnswer: "Awol"
  },
  {
    id: 2,
    question: "ріерїђрѕЏрІЇ рІЅрѕхрїЦ рѕйріЋрЅх рЅцрЅх рЅарїБрѕЮ рІерѕџрЅєрІерІЇ рѕЏріљрІЇ ?",
    options: ["Beka", "Kok", "Awol", "Chris"],
    correctAnswer: "Kok"
  },
  {
    id: 3,
    question: "ріерїђрѕЏрІЇ рІЅрѕхрїЦ рЅХрѕј рІерѕџріЊрІ░рІ░рІЅ рѕЏріљрІЇ ?",
    options: ["Dave", "Bisrat", "Beka", "Andarg","Dr. Biruk"],
    correctAnswer: "Andarg"
  },
  {
    id: 4,
    question: "рІерїђрѕЏрІЇ dirty boy рѕЏріљрІЇ ?",
    options: ["kok", "Awol", "Dave", "Beka","Miky"],
    correctAnswer: "Dave"
  },
  {
    id: 5,
    question: "рІерїђрѕЏрІЇ рІерІ░рѕхрЅ│ рѕЮріЋрїГ рѕЏріљрІЇ ?",
    options: ["kok", "Awol", "Dave", "Beka","Nati"],
    correctAnswer: "Dave"
  },
    {
    id: 6,
    question: "рѕЂрѕЇрїірІю рЅарѕХ рІерѕџрЅарїарЅЦрїарІЅ рѕЏріљрІЅ ?",
    options: ["kok", "Bisrat", "Estif", "Beka","Bini"],
    correctAnswer: "Bini"
  },
      {
    id: 7,
    question: "рІерЅ░рЅарїарЅарїарІЅріЋ рЅарѕХ рІерѕџрїарїБрІЇ рѕЏріљрІЇ ?",
    options: ["kok", "Bisrat", "Awol", "Beka","Bini"],
    correctAnswer: "",
    explanation: "рѕЂрѕЇрѕйрѕЮ ріерѕФрЅарѕй рЅхрїарїФрѕѕрѕй рѕєрІ│рѕЮ"

  },
      {
    id: 9,
    question: "рІерїђрѕЏрІЇ cool person рѕЏріљрІЇ ?",
    options: ["Abiye", "Bisrat", "Beka", "Bini","Dr. Biruk"],
    correctAnswer: "Dr. Biruk",
  },
  {
    id: 8,
    question: "рІерїђрѕЏрІЅ рЅєріЋрїє рѕЇрїЁ рѕЏріљрІЅ ?",
    options: ["Dave", "Bisrat", "Beka", "kok","Chris"],
    correctAnswer: "",
    explanation: "рЅєріЋрїє рІерѕџрЅБрѕЇ рІерѕѕрѕЮ :: рІѕріЋрІх рѕЇрїЁ ріФрѕЏрѕе рѕ┤рЅх ріљрІЇ "
  },
    {
    id: 10,
    question: "ріерїђрѕЏрІЇ рІЅрѕхрїЦ ріарЇЇрЅЃрѕфрІЅ рѕЏріљрІЇ ?",
    options: ["Abiye", "Bisrat", "Habte", "Bini","kok"],
    correctAnswer: "Abiye",
  }
];

export const quizResults = [
  {
    title: "­ЪЈє рїјрЅарІЮ! ­ЪЈє",
    description: "You remember everything! рїјрЅарІЮ."
  },
  {
    title: "­Ъўљ ріЦрѕ║ ... ­Ъўљ",
    description: "рѕЮріЋрѕЮ ріарЅхрѕЇрѕЮ рїЇріЋ рЅЦрІЎ рІерѕЏрЅ│рІЇрЅђрІЇ ріљрїѕрѕГ ріарѕѕ"
  },
  {
    title: "­Ъњђ ріЦріЋрІ┤рЅх?! ­Ъњђ",
    description: "ріерІерЅх ріљрІЇ рІФрѕўрїАрѕЁ ріаріЋрЅ░ рІерІџрѕЁ рїђрѕЏ ріарЅБрѕЇ ріарЅхрѕўрѕхрѕѕріЮрѕЮ."
  }
];